英超賽會：不歡迎極權國家觀看本國足球賽事

幾時輪到英超同中共割蓆

支那可以去返80年代鎖國玩賓周

真定假

英國 D 官方球迷會都跪晒啦
仲柒過 NBA

番去睇中超囉

有晒劇本

屌你老母又標題黨，block

好似啲濕鳩唱歌show咁,close up觀眾流眼淚

英超中下游啲廣告全部都係中資野
成日睇英超都睇到蝗語

Nineup報

英撚肯定唔敢咁講